{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042972",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "이조왕족발갈비"
    },
    "text": "料理に味と真心を込めてきたイジョワンチョッパルカルビは、30年以上愛されてきました。 当レストランでは豚足や素焼き炭火王カルビ、韓定食、豚の背骨入りヘジャンククなど様々な料理を提供しています。 営業時間はいつでもご都合の良い時にお越しいただけます。 カルビは炭火で素焼きして出されます。 事前に予約していただければ、より迅速なサービスを提供することができます。 全羅道の味をしっかり感じたい方には、様々なおかずと野菜を一緒に提供します。 新鮮な野菜で直接おかずと野菜を作ります。 豚足は24時間注文が可能で、ランチ弁当も配達します。 特大豚カルビは13,000ウォン、王豚足は30,000ウォンです。 味と真心で幸せな一日を過ごせるように最善を尽くします。 ありがとうございます。 お大事に.",
    "QA": [
        {
            "question": "イジョワンチョッパルカルビはどのくらいの期間、愛されてきましたか？",
            "answer": "イジョワンチョッパルカルビは30年以上愛されてきました。"
        },
        {
            "question": "イジョワンチョッパルカルビではどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "イジョワンチョッパルカルビでは豚足や素焼き炭火王カルビ、韓定食、豚の背骨入りヘジャンククなど様々な料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イジョワンチョッパルカルビの営業時間はいつでもご都合の良い時にお越しいただけます。"
        },
        {
            "question": "カルビはどのように調理されますか？",
            "answer": "イジョワンチョッパルカルビではカルビは炭火で素焼きして出されます。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "事前に予約していただければ、より迅速なサービスを提供することができます。"
        },
        {
            "question": "全羅道の味を楽しむためにはどのような料理をオーダーすればいいですか？",
            "answer": "全羅道の味をしっかり感じたい方には、様々なおかずと野菜を一緒に提供します。"
        },
        {
            "question": "イジョワンチョッパルカルビの豚足はいつ注文できますか？",
            "answer": "豚足は24時間注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "特大豚カルビと王豚足の価格はいくらですか？",
            "answer": "特大豚カルビは13,000ウォン、王豚足は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イジョワンチョッパルカルビで一日を幸せに過ごすためのポイントはありますか？",
            "answer": "味と真心で幸せな一日を過ごせるように最善を尽くします。"
        },
        {
            "question": "イジョワンチョッパルカルビにはランチ弁当の配達サービスがありますか？",
            "answer": "イジョワンチョッパルカルビでは豚足のランチ弁当も配達します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 439
    }
}